「轉貼 - 極重要！！」中了支那國產TG身體不適要點做！

POPO日撚日亂鳩咁射TG，想毒殺香港市民

@@@@@@@@@@@@@@@@@@
李家麟醫師 -【抗爭日常醫療報告7－－社區中毒的權宜處理】

為甚麼稱為『權宜』呢？
－－因為社區劇毒舖天蓋地，而政府中無論負責放毒的警隊、還是『本應』負責保障市民健康的衛生署及政府代驗所，均並未對幾個月以來任何一種廣泛漫延社區的有毒物質作出任作驗證和交代，更在市民大量中毒反應實例下謊稱並無毒性。既然我們無法確定是何種物質，只能根據幾個月的經驗提供一些『權宜』的處理，作為醫護專業暫時能做到的也盡量做。

我們估計有甚麼物質呢？
－－山埃（已有不少訊息指出現場檢測到高濃度山埃）、CS gas（2-chlorobenzalmalononitrile及其各種可能的溶劑）、最近聽說可能有CN gas（Phenacyl chloride及其各種可能的溶劑）

關於最嚴重的中毒個案，我接觸到的都與山埃中毒症狀高度脗合。

＊＊＊嚴重個案（即出現整體影響生命功能的症狀如呼吸困難、意識模糊／昏迷、異常心跳、嚴重出血等）請即求醫，生命可貴。

其他『次緊急』情況按暫時經驗建議可作如下處理：
1．先遠離毒源，確認是否有上述嚴重中毒的生命危險，若有懷疑不要冒險立即向醫護專業求援；

2．水洗。先大量水沖洗受影響部位、尤其必須洗鼻把毒粉沖走，即以鼻吸清水至鼻咽間感到刺激難忍便噴出，來回6－8次）；

3．眼睛刺激可以全脂鮮奶沖洗，必須新鮮於雪櫃中取出即用，我們已多次證明效果良好。

4．皮膚刺激可用冷壓芝麻油或椰子油或橄欖油，與蘆薈啫喱（藥房或化裝品店多有售），1份油加1份啫喱，放進乾淨樽中大力搖勻，到浴室在受刺激部位塗抹搓揉2－3分鐘，以求把有毒物質溶解，然後清水沖洗乾淨。

5．氣管刺激、咳、甚至損傷咳血／痰中見血，都必要先洗鼻，確保鼻咽毒粉清除。然後我們有驗證過效果的方法有：
－－羅漢果水
－－室溫水溶解真蜂蜜加檸檬汁（全程不加熱）
－－近期推介：蔗汁
－－有醫師提供效驗：白蘿蔔蜜，白蘿蔔切片用蜂蜜浸一晚，用浸過蘿蔔的蜜糖沖水喝

6．腸胃症狀、肚痛／屙（無血）
－－烏梅水（烏梅煲水加冰糖，1升水用2－3粒烏梅便可）
－－微辣薑水加麥芽糖或葡萄糖
－－若見腸胃出血（便血嘔血），腸道黏膜受損較重，請盡快求醫。

7．經期異常（黑血、劇痛、閉經）
－－請求醫保平安
－－月見草油補充劑可能有效

8．最近不知是因各種毒物成份變化還是大家吸入太多，吸入後嚴重虛弱的情況相當常見，暫時效果最好的是：
－－葡萄糖水
－－好人參水
－－沉香水（正常人應該找不到吧…如有朋友有純沉香／真沉香精油可分享贊助就好了，沉香泡水和純沉香精油加水喝、或人參水加沉香都很有效…但難得也超貴…）

9．防治山埃毒，有機會吸入毒氣前或實在吸入毒氣後，服食維他命B12家族中的hydroxocobalamin（找找網購，有的。），那個hydroxo的部分可把身體內的cyan換去，變成可吸收而無毒的Vit. B12。

10．有疑惑，來訊問；有個案，請pm；

11．有憤怒呢？對準政權暴力、對準食衛局真正『黑護』陳肇始、衛生署真正『黑醫』陳漢儀和一眾黑警、黑官、黑黨黑國。

以上。

#大家都知我從來唔講偏方食療湯水
#破例
#因為壞人壞事壞了整個人間
#大家斟酌用
#有問題請提出
#我會集合盡量回應大家
#同行到底

推

推唔到

有用

前推 10 連

推 1

推 2

推 3

Thx

推 4

推 5

推 6

推 7

推 8

推 9

推 10

push

服食維他命B12家族中的hydroxocobalamin
iHerb有得買

李家麟醫師極深黃同好人，是可信的人

衣物都要即刻洗乾淨
dump 左去當然係最好

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

鼻吸水果到記得要噴返d水， 唔好吸入肺到，唔係既話會肺積水

香港沉香樹比大陸人斬撚曬

Push

推
之前咪有手足$18搵到份關於支那TG嘅嘢
有冇可能估到成份／send俾醫師有冇用？

Thx
利申：半夜痾到瞓唔到

PSH

有用，多點資料醫師先可以做野

Lm

係咪呢個？

自由之書都分享左呢個方法 可參考

星期六發夢食左好撚多
又嘔又頭痛 肚又痛
由琴日燒到而家都未退燒
真係毒撚到仆街

不過皮膚超過敏體質的手足未必用到，照推

及早求醫，#1有李醫師嘅fb page

搵李醫師 唔好拖 越拖會越大獲

仆街，出一出旺角睇中醫，皮膚痕到

正經post推上去

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

無撚用
人地用黎解毒係5g靜脈注射
iherb一粒得1mg
屌你食五千粒呀?

講過好多似勿用牛奶洗
牛奶可能會有菌

應該用肥皂液 soda水洗

請問巴打呢隻維B ok？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

巴打你要去fb page問下李醫師先得喔